一人一個最佳去旅行既假期

我先 啱啱過既農歷新年

負皮可唔可以講下點解

有咩假期係唔啱去旅行

聖誕個排啦，難book機票又貴啲

七月至十月, 辭工去

有紅日連埋星期六日就係好假期。

聖誕應該係請最少放最長

早大半年book就OK